[儲水式]初嚐體驗

制都未識點開 要人幫手
著燈又要等幾個字先沖得
又要就住就住用
較到個水好細但要好快手沖

究竟一直用開儲水式嘅巴絲冬天係點生存

直接沖凍水費事煩，慣左就ok, 仲可以鍛鍊鬥志

尋晚有諗過
但真係好凍 放棄咗

沖濕個身 關水查皂 查完先沖身 一個月先去一次體育館享受源源不絕既熱水

其實只要用花灑射自己心口果陣射到唔會透唔倒氣咁就會好快習慣架啦